（動畫）海賊王路飛準備比人一棍收皮

過多一兩集就比大家睇路飛同4 皇有幾多差距

我淨係想知幾時完

5年

路飛快撚d死 睇禦田好過

快d 打死個傻鳩

悶到嘔

幾年無睇
真係唔知套野做乜9，拖撚到仆街

故事長

問題係冇新意，篇篇都差唔多

垃圾黎

給一正皮! 好想睇動畫會點表現呢一棍

新世界之後得和之國覺得係好睇，由動畫轉左睇漫畫

一下訓地死左

唔好睇和之國